闖男友寓所 失業女領呔上吊亡

闖男友寓所 失業女領呔上吊亡

2017-03-03 20:14:46 HKT

荃灣寶雲匯10座，傍晚6時許，一名女子用後備鎖匙進入男友家中，當時屋內無其他人，她取出一條領呔在睡房內上吊自殺，男友的父母剛巧回家揭發，慌忙報案。消防接報到場後，將女事主救下，交由救護車送往搶救，惜終告不治。警方正調查其自殺原因。據悉，死者最近失業。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

死都要累人，果然係女人

即變空宅

咁仆街

條呔咩牌子？

唔肯娶我啊喇，唔肯加我個名啊喇。

仲要死係間房

夜晚夠唔夠膽訓
不過可以租比毒撚
一定大把人搶住訓

香港女人真係痴撚線

識玩

夜夜痴纏

即變兇宅，隔離鄰舍多謝你

身家即時減半

狗到呢

自己屋企唔自殺，去男友度，咁大仇口？

寶雲匯，有錢先住得起

點撚樣搞啦咁大怨氣

生又累人 死又累街坊
想死咪自己屋企死 點解去男友屋企

咁應該要劏開佢 先多啲人氣

一死即變兇宅，呢下夠高招

靈體晚晚望住條仔訓覺

男友的父母剛巧回家揭發，慌忙報案。消防接報到場後，將女事主救下

點解佢父母唔救左先

因為已經死左囉，咁仲搞乜等消防黎搞啦

死都要累人 港女好波

不過呢下真係好撚毒，咁以後仲住唔住好，唔住賣出去又唔低，咁撚惡搞

會明佢思想就唔係女人啦

好大怨氣

比條仔中出即飛定點,咁大仇口

條仔做咗啲咩咁大怨氣

好強既氣

佢好憎佢條仔咩

被兇宅

嘩同條仔咁大仇呀

who knows

之前個租客係個女屋主屋企自殺之後
咁快又一單
香港人學識咗新玩法，陸續有來
好快有睇樓客去鎖匙盤睇樓自殺報復社會

hk money is king la

呢條新聞係提醒果D

私樓加有條後備匙係人地度嘅要即刻收番/換鎖

特別係女性而你又係男性

ＬＭ

真係抵撚死，諗住方便叫條女上黎扑野比條匙佢，玩厭飛咗佢又唔收番條匙，收唔番又唔換鎖不過唔排除換咗鎖條女都可以喺走廊自殺

痴撚線

個老豆老母見到條屍個陣係咩反應

唔係屋入面死，應該無事既

唔死都死左
係香港鬼都要比人批鬥

嘩好能毒

咁撚絕，害埋人間樓邊空宅，實好大怨氣

好撚痴線

老豆老母反應次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

call白車等消防期間到底係咩心情

有可能條仔比帽佢帶 佢又失業，一時睇唔開 報復

咩玩法

可能係人地條仔對佢唔住呢

都要死咯,報下仇都唔撚比?

死一死，條仔唔見幾十萬身家，仲要比錢搵師傅搞搞間屋

冇人就咁睇落去覺得有啲奇怪？

我一睇落去覺得唔似自殺

連登神探？

晚晚認住果個位置有蠟鴨

除非有好明顯嘅死亡徵兆
身首異處
如果唔係都會送院
由醫生去救人同證實死亡

如果著埋紅衫

哇實即刻放盤

都唔係屋入面斷氣